入左U住hall發現，原來生日都唔會有人知

毒撚都係冇人理
而家對住電腦做緊assignment

利申：今日29號生日

生日快樂

hbb

生日快樂
利申：今日29號生日

生日快樂啊ching

生日快樂 祝你開開心心

有冇人明白我感受

當下面成班人喺lobby fing嗰陣

我就自己坐喺房

Roommate仲要今晚唔返
好孤獨

打返個生日丁先啦咁

生日快樂 Ching

唔緊要，我都出國讀既，係呢讀我無朋友，而就算香港啲fd都唔會記得我生日 我十月七號生日，應該都會摺埋係間accommodation裏頭讀書。
同是天涯淪落人， 生日快樂呀！

係咁架哈哈。。。
生日快樂

我地宜家咪陪你囉
生日快樂巴打

happy birthday 樓主

點解你以為入左HALL就有人知？

我都生日

生日快樂啊

就係全世界都唔知先孤獨

班同hall既omates都唔記得曬

唔記得左姐
生日快樂囉

生日快樂呀巴打

生日快樂牙清

你入唔入hall都無人知架啦

生日快樂，出去lobby同每一個人講我今日生日，就會有人同你慶祝

你邊撚個 點解要知

wfc
生日快樂

我知我室友今日生日都係同佢講句生日快樂就算

邊間U? 同U過黎講聲生日快樂又點話

Happy Birthday

生日唔係得細路同老野先玩架咩
利申 冇fd

生日快樂 其實毒撚一個更開心

Happy birthday

生日快樂 我都今日生日

連登有愛

生日快樂啊巴打

生日快樂呀清
你要借啲意俾你啲HELLMATE 知你今日生日先得架嘛

生日快樂呀！

同路人
見到之前有慶祝 以為自己生日都會慶祝
點知自己ff

生日快樂巴打

情況一樣 但二月七號既

樓主生日快樂

恭祝你福壽與天齊

Fb熄左提示
除左親戚
冇一個朋友記得

sam 929生日

生日禮物係 assignment 真開心

識多啲朋友啦
擴闊多啲社交圈子

生日快樂

how
擴闊社交圈子唔是咁易

咩多參加活動 個活動得幾丁友 真係柒到

唔好怕柒

幾條友參加既活動
搞手仲多過玩個個

HBD

ching 生日快樂

再大啲你就會發現
生日根本無咩大不了
有無人同自己講生日快樂唔再重要
都係要返工返學
買啲嘢送俾自己 換吓電話 咁又老一年

生日快樂
其實hall d人就唔使理啦 我寧願有一個真心朋友同我慶祝都唔想一班假撚同我慶祝 所以我平時識左人好耐先會講自己生日俾人聽 所以巴打唔使唔開心！

巴打好老

下年有人記得嗱

我父母都唔記得我生日
兩個玩到12點後先返屋企

我: 生日唔慶祝都俾封利事啦
父母: 下乜你生日咩
我: 岩岩過咗啦
父母: 哦好啦

我生日飯係見屋企無人
又自己死返岀街食

原來係你個成德毒撚

生日快樂呀

過兩年就會覺得生日都係咁過
都係要做人
都係要考試
都係要番工
都係要儲錢
都係要供樓

「唉，原來已經xx歲」

靜靜地過咪幾好

生日快樂丫

生日快樂，仲有幾分鐘到我啦！！

Ok

唔好咁撚幼稚啦...

唔想G

29歲 U?

睇黎出年又要推返呢個po

Sor睇錯野

生日快樂巴打

btw我住hall嗰陣一早已經set咗fb唔會顯示生日
因為我怕班仆街仔會乘機入我間房搗亂
到到我生日嗰陣真係冇人幫我慶祝

不過唔知點解過咗兩日就有floormate買蛋糕幫我慶祝

生日快樂啦
人大左就唔會咁介意，反而會更加珍惜果d記得你生日既人

生日快樂
睇開啲，生日只係365日既其中1日姐

Happy Birthday to ............................ you ~

hb

生日快樂呀巴打

年年都係咁過嫁啦

生日快樂喔

遲嚟的生日快樂

巴打生日快樂

同月同日生

我都今日

遲咗少少 生日快樂

成廿歲人 仲過乜鬼生日呀
長大啦呀占